覺唔覺得有人帶緊撐狗風向？

唔知點解今日好多人突然想同情班前線狗
其實係咪唔記得哂6.12發生咩事？
上水果個中學生差D跌落去既事？
有幾多個手足行過屌狗之後比人拉左？
畫家唔比保釋比人玩到喊？
仲有好多好多

我想講有好多人比狗打係無辜
但班狗起勢咁打 你話打一兩棍交差都算
大家諗下點解啦 真心想改過既又點會咁

以為可以感化到 唔該你去感化林鄭 慢慢同佢傾
我都想好想世界和平 香港人connect哂
但現實世界未必係大家諗到咁浪漫

希望大家諗下之前發生咩事
自己再判斷下啦
香港人好善忘嫁

香港人加油各有各做

同意
不同意

自推一頁 冇人聽我講就算

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

pish

點解唔去西環夢遊

幫推，唔好咁on9信啲狗會良心發現啦

有班人係到話應該要分化前線同高層，但就算比你分化成功，班狗都唔會掉轉槍頭架，佢地只會更加落力打我地，佢地想上位想紮呀，有良心既一早就擺低左左條炮啦

雨傘革命入去既己經有政治取向啦

對敵人仁慈就係對自己殘忍
婦人之仁不成大器

無一個黑警值得同情
十倍奉還，黑警還唔哂，親人朋友幫佢還

分化我冇意見
但同情就不了

推

預左俾人負評

點解一有唔同嘅意見就一定係帶風向？
覺得琴晚暴力就一定係撐警？
其實自己人入面唔洗一定所有野都係同樣想法
有唔同意嘅地方而又講得出原因就正正表現我地同班冇腦盲撐政府藍絲嘅唔同 我地會用腦 有自己嘅立場，底線同道德觀 呢樣都係我地比佢地優勝嘅地方

真係唔該唔好一見到呢啲就屌 只會令人更加唔信服

利申覺得琴晚示威者嘅行為好合情理

想講唔做狗其實仲有好多出路

入境海關消防

你想安全就咪做狗啦

我冇屌到 只係問下有冇人咁覺得姐
但係我主要係講同情狗呢樣野好有問題
冇人逼你做狗你想人比返尊嚴你就唔該辭職啦

香港人加油

鳩嗡埋啲「內訌、割蓆」
仲要有巴絲中計自「High」

佢有林鄭撐呀
扮晒嘢呃同情分咋

肯定有啦，咁明顯，有pattern，次次事前事後都係同一套動靜。

Push

無人撐班狗 風向帶去邊都好 班龜係克人憎就係克人憎 最好死撚晒佢

黑警一定要死全家

昨日俾人圍堵完 又無人講
反而多左一堆人洗白 屌那聲

其實日日都俾人帶緊風向，依家唯有賭緊我哋嘅獨立批判性思維

帶極都無用啦
機會次次俾
每次都走出嚟丟架

推
無一個係蘑菇

無人同情佢地啦，出面仲講緊點打....
親屬個句錄音係預告，兩邊再碰必有傷亡，我地無野輸，佢地係咪打工就自己諗，亦都唔係分化，條命唔係林鄭或者藍絲，佢地永遠想黑無人幫到佢洗白

缺乏運動嘅絲打請入黎

冇一隻狗抵可憐

上頭order就一定要跟？？
警察定警犬啊

你同情佢地 佢地都只係會棍棍摳黎落

岩呀 唔好再帶風向

分化唔等於同情

再唔搞佢地，
佢地就真係出真槍

咁唔分化，仲有乜辦法。。

無拿拿咁多舊同學朋友今日約食飯

分化啊，唔係同情。。。

分化 跟 同情係2 樣野，
我唔使佢地有良心。
我要佢地散軍心， 就夠

我冇野講

無論如何都唔可以有人命傷亡
打還打點到即止好啦